[美國大選] 美國第三大黨「自由意志黨」大敗滅黨，參眾兩院竟也一席未得

總統
共和黨：川普 73,700,000（47.2%）
232票

民主黨：拜登 79,600,000（51.1%）
306票

自由意志黨：喬根森 尚待結果（<1.6%)
0票

參議院
共和黨：50（-1）
民主黨：48（+1）
自由意志黨：0（+0）

眾議院
共和黨：209（+12）
民主黨：222（-11）
自由意志黨：0（-1）

滅黨

呢條𠝹票仔係威斯康辛州同喬治亞州隊冧左川普

如果有得選 加上冇支那問題 我會想投自由意志

古典自由主義者

呢個黨太左
永世都唔會彈得起

就咁睇 算係喺美國政治上邊嘅中間派囉
就以我嚟講 我覺得少政府 反高稅 係好正確
但係喺其他層面來講我又會支持LGBT 又或者墮胎合法化最重要我係覺得個人個體先於政府
所以有得揀我都會投佢

左就應該唔係
因為好多佢哋嘅黨員都會同共和黨人組聯盟
不過入邊中間偏右 中間偏左 就一定有

等睇你比人屌
香港人冇資格有民主

自由意志黨其實係咪界trump票多啲
個黨依半年都好似係主打反lock down同埋反全民戴口罩

如果唔係呢個鳩黨
川普就249:289

佢哋應該算係最右

有結果喇咩泛民左派？

樓主留下負評

根本三個黨嘅路綫都唔同
就算冇呢個黨，啲唔鍾意Trump嘅人都唔會投Trump，只會去咗拜登度

熱狗就係靠講呢點
成為宜家香港第一大反對黨

佢經濟議題右到仆街，社會議題偏左啦.....不過呢次出黎選條友垃圾黎

投佢d人都係一心想射落海

其實唔關事 做票做出黎 佢話幾多票都得

其實都係
同宋楚瑜一撚樣

唔可以咁比較
親民黨都係泛藍
2016年宋省長d票都自動歸隊喇
用4趴黨比會唔會適合d

佛羅里達州同俄亥俄州就係少數無乜選舉爭議既搖擺州
川普贏得幾撚輕鬆